1. Реализовать adapter, выбрать любой LayoutManager и прикрутить это всё к RecyclerView
2. Нажатием на fab можно добавить новые данные
3. Тестовые данные для отображения генерятся WorkerGenerator
4. Реализовать ItemTouchHelper (не использовать SimpleCallback) с Move и Swipe
5. Реализовать ItemDecorator